史上最佳英撚龍門碧福特依家身價幾錢？

1億鎊夠唔夠？